世體：買古天奴，祖雲達斯可能用保羅戴巴拿換

據意大利媒體消息，祖雲達斯也加入了巴塞隆拿攻擊手古天奴的爭奪戰。

在去年冬季轉會窗從利物浦高價加盟巴塞隆拿後，古天奴目前無法完全證明自己，目前有許多傳聞表示他將在今年夏天離隊。

巴黎聖日耳門、車路士和曼聯都被認為已經與古天奴的經紀人進行了聯繫，然而，《拖連奴體育報》聲稱，祖雲達斯目前也在考慮為巴西國腳開出報價，他們可能將保羅戴巴拿加入交易。

保羅戴巴拿在最近幾個轉會窗都被傳是許多歐洲強隊的引援目標，在球員本賽季只打進4粒意甲聯賽進球的情況下，祖雲達斯在考慮放走他。

巴塞隆拿可能會同意這樁交易，雖然他們更希望祖雲達斯能夠用球員加錢的方式求購古天奴，他們希望儘可能收回當時為巴西人所支付的轉會費。

用勁人換廢閪

用件打左邊既黎換件美斯後備?

戴巴拿巴塞出到？

學我地朗迷話齋 小花咁撚賤一定唔比大波奶過嚟撞佢位

小花條球霸一定唔比佢出

究竟佢係c朗後備定美斯後備
我好亂

用舊垃圾換人地戴巴拿都唔夠
仲要人地加錢

戴巴拿過黎同美斯夾返幾年
世界盃嫲嫲教都冠軍

真 比巴塞tone到大波奶同小花可以同場
咁就真係不得了

吉性奴件垃圾 頂盡50m質素
今季入波全部tap in

雙AMC戰法？

美斯打返前鋒

蘇9走緊下坡，美斯打蘇9個位，dybala打攻中，fit晒

古天奴打唔到左邊

咁點解而家唔打？
古天奴打AMC唔失禮噃
係成日安排打左邊浪費左佢
送走個AMC人材，又買另一個AMC人材都唔知諗乜

祖記咁撚戇鳩

但事實係相反

古天奴同中巴拿最佳位置都係中間
但都唔夠美斯踢得咁好

首先巴塞要換左個教練先華維迪唔會有咁嘅功力

季頭試陣> 勝利11人 > 季尾

小花咁妒才
來疤狗有鬼用

世盃帶巴拿無得出 都係球霸背後發功

係嘅話dybala真係幾撚慘
一人之下做足咁多年

證據？
定係賤種馬迷9up

落棺sir 講野唔洗理